唔單止香港，温哥華同英國啲樓都升咗好多，點解？

香港同英國我明白，因為地少人多，但加拿大明明大把地，因乜解究都升得咁急？？

蝗

供需求
國人

Vancour
由繁體字海報到簡體字
由主流廣東話到普通話
由主流廣東移民到大陸各城市移民
以前福建人做生意要講廣東話先搵到食
呢家福建人做生意要講普通話先搵到食
樓貴係因為新移民/留學生要圍堆加上好多人炒樓搶高個價

加拿大大把地，再多人都容納得到啦下話

QE 低息

全世界印錢。息壓到低。
根本就係打刧窮人
但窮人又唔返枱。
有錢人呢個金錢遊戲重有排玩。
有排都唔會支爆